比人hit and run 無仇報

係元朗泊街比人h&r
無長火車cam 附近無cctv 報警都無用
比人撞成咁 師傅話要換門沙板焗油 成皮野要自己食
價錢係咪合理 仲有無其他方法

點解唔長火？

凹成咁 合理既

R洲車兩幅差唔多啦 撞到咁要成幅換
你冇cam又冇cctv真係冇仇報

上網問下有無人咁岩車cam影到

新手一問，咩叫長火？
Thanks

泊街無長火預左

有無上fb d group睇下有無有心人放片上網搵得返個PK?
泊o個條街有無專線小巴有無巴士經, 睇下有無方法經站頭/公司搵到條片 (不過要快)

長火=你唔著車唔著電都會一直喺電池攞電

Thanks Ching

多謝先 專線小巴好多架 都唔會比片我
唯有睇睇fb group
搵到一兩個 有無巴打好心share多幾個group出黎

Hi花緊有 我都唔介意 點知整獲咁甘

係 門2手3千 沙板新1鬆 加焗油裝工成9000蚊

報左都無用啦
咁多鄉伸

泊車比人撞定街

問下對面泊位有冇影到

自

泊街泊咩位先
泊正彎位行車路處就自己攞黎

On9仔

揸車咁chill, 豪俾佢啦

ching一睇就知新手

我之前又係俾人撞門同沙板
訂原廠料換整左差唔多三皮
對家比晒

咁少錢你幫樓主比囉

Hit & run 真係好撚on9
香港咁多cam就算好 有機會捉到
有朋友俾人h&r 有埋車牌 美國差佬都唔做野

少少錢 牙痛咁款 邊個岸尻啲啊？！！

你咁撚樣 同比唔起牛肉乾 屌差佬 果班傻尻有咩分別？？？

都係果句 養唔起車就咪撚渣啦！！

影撚衰同你同款車既其他車主！！

攪到街上啲路人 以為個個 渣車既人 都係死乞兒 表面風光 內裏陰功啊！！ 你老母！！

你第時架車比人撞唔好叫賠錢啊
少少錢 牙痛咁款 邊個岸尻啲啊？！！

你咁撚樣 同比唔起牛肉乾 屌差佬 果班傻尻有咩分別？？？

都係果句 養唔起車就咪撚渣啦！！

影撚衰同你同款車既其他車主！！

攪到街上啲路人 以為個個 渣車既人 都係死乞兒 表面風光 內裏陰功啊！！ 你老母！！

違泊就抵撚死

Facebook search RedZone 問下

利申：非打手

唔整將就用住先

唔使理佢 佢係屈機男分身

老老實實車用黎揸。凹嗰少少點解要整

香港人先咁反智 架車長期要令立立屋企又唔見咁亁淨

元朗都敢擺街

一萬幾千都要計就咪學人渣車啦

元朗邊個停車場

問多間車房啦 應該可以打正加補油 七千鬆

你架車前後其他啲車都無車cam影到？

而家唔理泊街定泊車場。
一定唔會泊啲路口單邊位。
寧願行多幾步

自己車cam點影到俾人喺側邊撞？
仲要影到你架車要好大郁動先得
呢啲情況搵前後車有無車cam就真

泊車場咪又有開門撚，更加無仇報
跟本就避無可避

差佬點會同你做
要搵律師